# safearea

widget ini berguna untuk mengamankan tampilan aplikasi kita agar tidak terpotong oleh fitur bawaan perangkat,seperti status bar(baterai, signal, wifi, dll). Ini juga berpengaruh pada tombol bottom home pada perangkat.
